「情人黑白配」愛無分種族膚色 港女戀牙買加大男人

與Terri ，一個是英籍牙買加男生，一個香港女生。他們於英國讀大學時認識，但相戀不足半年，Terri便要返回香港。他們確信相愛需要相見，於是Bem便由英國飛到香港生活，令Terri感動不已。

記者：倩宜、黃芷蔚 拍攝：馮峰、卓振輝
接受「蘋果動搞作」訪問當日，Bem面對鏡頭時相當緊張，需要Terri不時安慰。提到Bem決定來港時，二人才剛畢業，Terri指自己知道時感動不已：「知道時真係好感動，因為佢可以做更多佢想做嘅事，但佢就決定嚟香港搵我。好好彩期間佢搵到份係香港嘅工作。」
除了為Terri來港生活，Bem更為了其家人努力學習廣東話：「因為我爸爸好怕羞，唔敢講英文，Bem覺得既然係咁，不如自己學廣東話，等我爸爸同佢傾偈時可以舒服啲。」Terri說。現在Bem的廣東話說得不俗，一般對答也難不到他，就連很多亞洲人也搞不懂的長輩稱謂，對Bem來說也毫無難度。
雖然他們並非名人，但因為Bem膚色黝黑，故每當他與Terri一同走在街上，總會吸人到途人注視，可能大家是出於好奇心，但Bem坦言這些目光，令他頗困擾：「長時間盯着別人是很沒禮貌的事，是很煩人的，但你還是要面對。」幸好Bem的性格較樂天，每逢遇到此情況，他都會笑着以其半咸淡廣東話化解，Terri笑說：「有時搭𨋢啲人見到佢，會即時黑面，但當聽到佢講廣東話，啲人就會忍唔住笑。佢好鍾意去啲舊式麵包店買麵包，啲姐姐聽到佢講廣東話會好開心，有時仲請佢食嘢。」
二人來自不同國家，問到他們可有甚麼文化上的差異？Terri笑指最大分別就是英國情侶不會在街上拖手逛街：「喺英國時佢唔俾我拖佢手，係香港或者去旅行OK，但返到英國就唔得。」Bem解釋指英國人文化上不像香港人般可愛，所以他們不會拖手逛街。

once you go black

個黑人好呆

you will never go back